{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 호텔 마리아"
    },
    "text": "ホテル内の全品はホテルの外に持ち出すことができません。 駐車は一部屋あたり1台基準です。 全客室は2名基準料金基準です。 週末および祝日連泊の場合は、貸室料金が追加されます。 人数を追加した場合、1人当たり追加料金1万ウォンが加算されます。 未成年者の男女同室での宿泊は、青少年保護法によって禁止されています。 身分証明書の確認を拒否された場合、入室できません。 客室は写真と異なる部屋が割り当てられる場合があります。 客室の鍵は外出時に紛失の恐れがありますのでフロントにお預けください。 退室は点検および客室清掃の確認のために規定された時間を遵守してください。 HOTEL MARIA食パン、コーヒー、カップラーメン無料提供 全客室最高級イタリア直輸入寝具類全客室超大型スマートTV(65,75インチ)全客室ネットフリックス、ユーチューブ無料視聴サービス 全客室最高級ヘアアイロン兼用ヘアドライヤー全客室最高級仕様のノーハードPC(シングルミニルームを除く)プレミアムスタイラー - 最高級エアドレッサープレミアムマッサージチェアVIP - 独立式サウナフルビラ - カラオケ、バーベキュー、大型ジェットバス、ビームプロジェクターホテルロビー及び全客室毎日徹底した防疫消毒を実施。 フルビラの追加人数1人当たり3万ウォン/温水プールをご利用いただくと、5万ウォンの追加料金が発生します。 電気自動車の充電が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル内の全品はホテルの外に持ち出すことができますか？",
            "answer": "ホテル内の全品はホテルの外に持ち出すことはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は一部屋あたり何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室は何名基準料金ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準料金です。"
        },
        {
            "question": "週末および祝日連泊の場合は、貸室料金が追加されますか？",
            "answer": "週末および祝日連泊の場合は、貸室料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加した場合、1人当たり追加料金1万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は、青少年保護法によって禁止されています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認を拒否された場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書の確認を拒否された場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室は写真と異なる部屋が割り当てられる可能性はありますか？",
            "answer": "客室は写真と異なる部屋が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵は外出時にどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室の鍵は外出時にはフロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "退室はどのような時間に行われるべきですか？",
            "answer": "退室は点検および客室清掃の確認のために規定された時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAではどのような無料サービスが提供されていますか？",
            "answer": "HOTEL MARIAでは食パン、コーヒー、カップラーメンが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には最高級イタリア直輸入寝具類、超大型スマートTV(65,75インチ)、ネットフリックス、ユーチューブの無料視聴サービスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのようなヘアアイロンが備えられていますか？",
            "answer": "全客室には最高級ヘアアイロン兼用ヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのようなPCが備えられていますか？",
            "answer": "全客室には最高級仕様のノーハードPCが備えられています。(シングルミニルームを除く)"
        },
        {
            "question": "プレミアムスタイラーとは何ですか？",
            "answer": "プレミアムスタイラーは最高級エアドレッサーで、各客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "VIPとはどのような特典がありますか？",
            "answer": "VIPには独立式サウナがあります。"
        },
        {
            "question": "フルビラにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "フルビラにはカラオケ、バーベキュー、大型ジェットバス、ビームプロジェクターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルロビーおよび全客室ではどのような防疫消毒が行われていますか？",
            "answer": "ホテルロビーおよび全客室では毎日徹底した防疫消毒が実施されています。"
        },
        {
            "question": "フルビラの追加人数にはどのくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "フルビラの追加人数には1人当たり3万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "温水プールを利用すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "温水プールを利用すると、5万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 846
    }
}